[智慧燈柱]觀塘賽馬會有

觀塘賽馬會診所對出對面馬路有一條明顯有鏡頭嘅燈柱，有手足跟跟嗎？
搭車見到，sor 4影唔切圖

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

推